晚餐：24042017

好好味呀

真係好好味架

同我差唔多

清清地

Shit?

好清喎今晚

食沙?

好咸

好睇好多

呢D海水野係咸
唔好當湯飲
同埋d水好污joe

好似好淋

入口即溶